
Канатные мосты,Деревянные боги,АлтариСулят проклятья!СмотриТьма открывает охотуИдолы знали слабые места,Забрав молитву и водуИдолы звалиИ за ними шлиСтарики-Противостояли мудростиМолодые советам перечили сдуруЧасто волки приходили в овечьих шкурах
Прольется море нечестивой кровиОтец глаголетЭто божья воляСвятое, как ковчег НояНе до скорбиОставьте работуОткрыт сезон охотыБратской ротыВсе остальноеПустоеВ краткой сводкеОписанье пацана шести лет,Дав обет,Двести человекВедут след по наводке,Ориентируясь по фоткеДнем — светОни все делают ночкойСо смены рабочейМать лишь закрыла за собой замочек,Вернувшись,Вдруг звоночекОбернувшись,Видит старуху в глазочекТа кричит и бормочет,Войти хочет,ГоворитУмри за грехЗвонок в ментовкуМусора подняли на смехА на пацана будет наспехИз окна трескНа пол залетает послания текстСосед сорока лет хавает темуХватает их двоихОтваливает на изменеМать в ахуе,Мелкий в страхеСпотыкается, хнычет,Они потомВтроемПолгода по стране скитаются, рыщат,Натыкаются на стычкиКогорту палят,Кого-то валят,ОтрываютсяВ ночь перед РождествомСектантам снится всем один и тот же сон-В немАнгел говорит заблудшим,Покарается:Слушай,Разве Богу нужно,Чтобы ты забрал невинную душу?ГромВсе прозрелиНо остались лучшиеПоследняя постановаНа крыше большого домаМужик израненный обнял мать и малого,Видя отца святогоС ним молодого пацана рьяного,Слегка пьяногоПонял все суровоЛюбое словоСмертью дышитВдругШорох слышитЛетучие мыши,В кучу сбившись,Валят с крышиОдного и второгоВмигКрик,ЗатишьеСлышноЛишь молитву к Богу малого
Канатные мосты,Деревянные боги,АлтариСулят проклятьяСмотриТьма открывает охотуИдолы знали слабые места,Забрав молитву и водуИдолы звалиИ за ними шлиСтарикиПротивостояли мудростиМолодые советам перечили сдуруЧасто волки приходили в овечьих шкура
